一人一個將食物昇華既秘技/方法

榴槤擺冰格

飢餓

漢堡包拆件再擺盤

豉油

所有有臭荽ge 食物走荽

十日唔食野

美極
完

落辣醬

Salt pepper thyme parsley 係香草都放
煎乜扒都好食

美女相伴

仲有肥婆老泥

撈營多果時會另加麻油

免費

雞汁

加芝士
芝士撈麵

加價

芝麻醬

鹹魚放個閪到

燒味啲薑蔥+是撚旦

魚生加海鹽

每日限售

黑椒

每天只供十份

條女煮